林鄭月娥出席中聯辦新春酒會笑不攏嘴

中聯辦今日（15 日）傍晚 5 時半在會展舉行新春酒會，新任中聯辦主任駱惠寧發表講話。特首林鄭月娥等亦有上台，包括基本法委員會副主任譚惠珠、《香港 G 報》創辦人周融、銀娛主席呂志和、「梁粉」紀文鳳等均有出席。

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

圍爐梗係開心，仲要冇警察